Na raadpleging vond men het raadzamer dat zij in de kamer van de dokter, zodat Harry mogelijk geen liefde hoort uitroepen die kunnen gebeuren om te ontsnappen in het overschot van hun amoureuze amusement.
Natuurlijk, de dokter, die alles van Harry wist grote wens om zijn moeder te neuken, en dat hij dit op één manier wilde doen of een ander in Londen, deelde zijn voornemen mee om mevrouw Dale te hebben in slaap met hem die nacht, en, daarom, smeekte Harry om uit te stellen zijn poging tot na de eerste nacht, en dan zou de dokter helpen hem in zijn inspanningen.
De sluwe arts was volledig van plan, nadat Harry perfect was geslaagd, om word de toekomstige metgezel van hun incestueuze geslachtsgemeenschap.
Harry's slaapkamer deur had een van die ouderwetse koperen sluizen die waren geschroefd aan de binnenkant van de deur, met een messing bekleding voor de bout aan de zijkant - niet geboord zoals nu gebruikelijk is.
Mevrouw Dale sloot haar zoon op nadat hij met pensioen ging naar bed.
